各位手足，唔洗死亦唔洗驚

只有同法官講既野先會對自由有幫助

對其他人只提供姓名 地址 就足夠
有任何需要例如家庭 經濟 心情 大膽d係度 或者 去搵議員 教會 等都可以支持你
大家都企係你果邊。無野好怕

記住記住 我無野講

大家要記住這種白色恐怖 因為這就是我們一起做夢的原因 勿忘初衷

比人拉係冇事既 最多比黑警撚48小時

任何情形 一定要鎮定
唔好俾佢地大到

比人打幾拳，好過坐幾年

就算威逼利誘都要堅持：我無野講，同要搵律師！！！

班狗靠嚇，搞白色恐怖
根本唔使驚

我冇野好講呀 望望望 死黑警 屌你老母

推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷